薩爾斯堡紅牛算唔算球壇大慈善家

Haaland 20m 賣走

邊估到架

毁約金冇計
而且raiola個肥佬好似仲要多蒙特set 7500萬毁約金

真係Set 75m嘅話我係皇巴曼真係多謝你都嚟唔切

肥佬個目的係要你不停轉會 賣幾錢佢真係唔多至在

薩爾斯堡11m賣文尼添

75m好似下年先生效
所以今年大把豪門會億幾買
多仔亦都會爭住放

有隊波免費放pogba

放完之後比＄簽返

szoboszlai 又係20m平到

放俾萊比錫係正常嘅

咁我覺得呀so屈d

75m多仔收，另外仲要俾佣條肥佬

埋單分分鐘150m